江湖滾熱辣

江湖滾熱辣 - 馬龍

馬龍

上一則
上一則
蘋論：香港選舉陷寒流 台灣求變爆韓流 (李平)

下一則
下一則
隔牆有耳：補選拉票曾偉雄黃之鋒撞到正 街坊唔識分禿鷹當基伯 (李八方)

最想「香港大陸化」的就是李卓人，投李卓人等於支持「香港大陸化」。

「職工盟李卓人表示，派錢予新移民，引入資產審查，是一種歧視。 」（2011年7月28日）

「我們認為家庭團聚是國際基本人權，並支持維持以家庭團聚為目的的單程証配額。」（2013年11月1日）

「工黨主席李卓人認為，自04年政府實行居港7年限制後，申領人數不跌反升，顯示居港年期限制與申領綜援人數無直接關係。他說，判決強調基本生活需要，相信並不容易延伸至其他權益。」（2013年12月17日）

「主席李卓人表示，政府早前估計港人在內地有167萬子女是錯的，應該是少於8萬，他們支持家庭團聚，認為是最基本的權利，希望政府加快審批。」（2014年1月30日）